豬腦SIR有冇事呀

佢會有咩事呀

警司都有事

未撚京過